“林鄭 我屌你老母”！！！！！！

柴灣手足

手joke

手足都怕死，用身體豬持。 黎啦林鄭，我地內心好想驗呀。

推
做show就叻

柴灣手足
再推